## DiagramasUML

Primer trabajo de la materia donde se ralizan dsitindos **diagramas UML**
para un sistema de notas.


### Diagrama de Paquetes

![paquetes](DiagramasUML/DiagramaDepaquetes.png)

### Diagrama de Componentes

![componentes](DiagramasUML/Diagramadecomponentes.png)

### Diagrama de Estados

![Estados](DiagramasUML/DiagramaProcesos.jpg)

### Diagrama de Secuencia

![estuduantes](DiagramasUML/Estudiante.png)

![docentes](DiagramasUML/Docente.png)

